[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (2)

Lm

大家一齊黎大聲講！
艾莉絲的胸部是墊出來的！

Explosion

墨醬世界第一！

有冇講水原咩cup

God Blow級

睇wiki 時發現樣問題
水原又係19歲
樓下又係19歲
點解一個大一
一個高中

留班

水原世界第一

漫畫通常星期幾有熟肉

3晚?

原來係留下
唔知遲D樓下會唔會又入埋同一間大學

星期三00時00分

應該星期二深夜,星期三零晨左右

入唔入都係輸架啦

應該會講樓下入同一間大學 然後主戰場就變咗大學入面

有機到時又可以睇和也個fd打和也

頭先睇返D相先醒起原來我去過飯山同班尾高原(雖然唔係水原拍電影個個位)

佢地拍電影個個位隔離遠少少既滑雪場 都屬於班尾高原既
我都有搭過飯山線巴士 後悔無影多D相上面張相就係搭巴士時影

呢套野何德何能拖咁長
五等分都係一百廿都唔夠
故事內容極度空泛
草莓咁就話者
呢套野故事５０話都比多佢

唔拖點拎稿費

星期三就一話
咁快畫完佢邊有錢

拖都要拖得到
明顯作者根本唔識作劇情,有d漫畫係拖到比人腰斬,太垃圾
拖冇可拖,唔知呢套野日本人氣點,咁垃圾劇情都人氣高既真冇野講
麻美呢個角色完全迷一樣,唔知想做乜鳩
作者仲經常用大頭咁樣呃一兩頁,每集都係30秒飛得完

有d漫畫可以睇完再睇,回味冇窮
呢套野真係諗唔到有邊集再重睇
係跳水前個d叫好睇d

我墨係手足
五缺!!!!!!

漫畫銷量一般
我都想知做乜成日整啲大頭 回憶黎霸頁數
劇情既話 五等分垃圾啲

麻美49話退咗場啦

唔一次過睇 中間進度係慢左啲
平均3話先有正常1集劇情
近期好返啲

呢套野好多位都睇到躁底
拍咗成年男主都仲係咁on9咁廢
近排連千鶴都拖埋一份
樓下明知男主唔鍾意自己都死纏爛打

不過千鶴同樓下好撚正

咩拍咗成年?
廢柴毒撚係咁麻煩

因為傷感情節 所以呢幾話節奏要慢返
你睇水原連續喊咗3星期就知

終極拉布

最on9係而家根本冇哂"出租女友"呢 part
根本完全離哂題,女豬根本同冇做冇分別,完全唔知同感受唔到女主糾結乜鳩,本身就係話佢係ptgf先拉開距離,而家根本同冇做有撚分別,亦都係中意點見面就見面,而家擺明係水原係港女,唔肯接受隻兵所以心煩,唔係真係冇任何理由拖戲

唔係當男係兵嘅
好明顯係鍾意男主
只係未認清/未肯承認對男主嘅感覺
傳統傲嬌女主屬性

所以留夏屌得佢岩架
唔中意就走開,中意又扮哂野
留夏一切一意主動爭取,正面好多
男主廢,女主on99,反而留夏最正,敢愛敢恨,目標清晰

一直都有扣題啵
例如202同204既對話 話203唔當你係ptgf
最近又有講比奶奶知假男女朋友關係
假男女朋友源於出租
出租女友其實都係等於假男女朋友
只不過水原都想呃奶奶 所以先唔洗和也比錢
睇返奶奶入院前既生日飯 和也都係要比錢既

其實有提到女主糾結乜
1.以為和也唔鐘意自己 可以睇返同202既對話
2.和也同樓下既暫時男女朋友關係 因為係佢叫和也試下拍拖先
3.其實水原只係對和也有啲好感 我諗程度未到好鐘意詳情睇127話 就算拍完電影好有feel啦 剛剛死完奶奶 都唔會咁快一齊
4.呢個我自己認為既 ptgf公司連私下拍電影都要經理人批准 拍拖就更多唔洗講啦 甚至可能無得再做 咁演員學校就讀唔到

戀愛漫入面主動既最終都係會收皮

歷史上咁多套愛情漫
有冇一套係瑠夏依type主動/開朗/正面嘅女係會贏？
除咗5等分

西野

千棘算唔算

少女漫有唔少
留夏走錯片場

五等分劇情係衰爛尾啫 但係前段唔錯幾好睇
係春場條仆街冇心機 後期鳩畫

ptgf由頭到尾劇情都冇合格過 係靠賣女角人設頂住

學不來 黑肉

係喎

愛情唔係講主動就得
愛情係兩個人嘅事
和也唔好
唔代表樓下用威脅手段就變到好正

呢套真係唔適合追
應該要當係逐個chapter咁睇

今次係木部+粟林

無錯

唔想睇到嬲既話 最好一年後再返黎睇

兩條女都食晒

其實呢套嘢仲有冇討論空間

水原係 正/好正/非常正…

墨醬係唔係世界第一…

之類掛？

繼續智障 x 智障

討論之後劇情發展
水原會唔會連喊4星期

原來今個星期休刊
大家可以下星期先再返黎啦

其實動畫post仲係好多劇透討論
啲人唔過黎，係要搞到嗰邊係咁加密
追post都追得辛苦

用黎引更多人睇完動畫追漫畫

如果討論邊個贏就冇
因為呢套唔係炒股漫

比起炒股漫 覺得有明顯女主既更好睇

....岩岩先知
咁點解話佢未成年?

可能當左係舊制吧？日本舊制成年係 20 。不過 2015 年後已經降到 18 ... 但飲酒依然係 20+。

所以水原生日去卡啦 OK 補祝時有講過同一樣既野。
另外 Wiki 既更新進度真係令人驚嘆。

炒唔係問題
係唔知點解炒親都輸

呢邊咁靜既

投先無野做，又重睇多次，但發現呢格唔同左咁
呢格第49話邊到有睇極都得細細格

唔通單行本先有？

四葉都唔算主動 正面啦…

開頭其實唔太鐘意瑠夏，好煩feel，但睇到單挑老家個part，好心痛，個下開始覺得佢好好
當然！最愛墨醬同學妹

水原而家係一直拖，但佢拖既點係，想完左麻麻心願先，同埋唔敢真正去面對自已對和也既心
反而和也如果肯正面進攻一次，可能會成功
個時學妹攻到水原無聲出，但佢都係用和也否認過黎做解釋

四葉真係差

呢幅咁樣衰

開頭到中段其實還好啦
但而家拍完電影開始，近十幾話，真係極拖…

但睇日WIKI，無講年齡，同埋套作入面都無明確講過
只係講讀緊高中

下面細圖係向橋到開完片後，返到去向門口見到和也時，回憶格黎

但成日網上見到上面格大圖

日本20歲先成年

你講呢張？

係…我未見過中文版

要呢張做咩, 但我有喎

生日會個part? 我都覺得幾慘
啲屋企人一見水原就唔多理佢
水原飲好野 自己就得橙汁
但佢都無放棄 仲走去啜廢柴

係人地面前咪正面

個人覺得套嘢啲對白有時會幾發人深省
e.g. 木部同千鶴

無呀，想睇下咋嘛
好奇，見網到有，但未睇過有呢格

係呀
睇到水原一黎，即刻無人理佢，佢自已亦開始覺得唔夠水原黎
到跟住捉和也埋一邊狂咀
個刻好心痛佢，仲以和也條仆街之前諗過拎佢做水原代替品黎表白

但係對住其他四個根本一直負到爆，向到做助攻王，又讓賽

好多名言句架

其中有一話，麻美提過佢得17歲

想問下
漫畫出到小說第幾卷？

你其實覆緊邊個 post ...

你噏乜？原作係漫黎黎

唔記得有咁既事

自卑嘛
如果係和也vs mk仔
和也應該都會咁

完場前炒得最高嗰個永遠都贏唔到
近年呢d都唔知咩風氣

好彩作者唔係想行school day套路
如果唔係我一定棄

如果行school day套路…佢可能會收刀片…
樓下為愛去勇闖既性格應該吸到唔少fans
希望作者快快手比個痛快樓下…其實佢一直都預左輸架啦，好過仲不停比機會佢

76話到，麻美去左唱K，瑠夏單挑完，麻美塔車時自言自語講
同埋唔知有無記錯第二套作，好似有問過佢做PTGF既野時，有提過話報大數

如果係你講嗰段，應該係有一話講瑠夏由細到大都無嗰種"心跳感覺"嗰一話。

今晚有冇新一集

冇

今個星期停?

28? 好似無提年齡
如果17既話姐係中六？

係啊休刊

吓！休刊！
呢邊又休，隔離輝夜又休，今個星期點算呀！

好似假期 全部都休或者合刊
學不來都係
可以等下一個星期

重有套腰斬
千世子

唉molamola
唯有等作畫作一套新漫畫
入邊有千世子夜凪景人設啦

關於上面張大圖,我記得果陣追既時候係大圖黎,但我依家返去睇個漫畫source到睇唔知點解變左回憶格

等一星期已經好痛苦 而家仲要兩星期

上幾個星期輝夜跳住更新都係靠呢邊頂住檔
今個星期兩邊都無，係咪應該請 Annual Leave 去日本試下租個出租女友 ...

仆街而家連旅行都無得去，世界末日啦！

我啱啱睇 單行本都有
買書啦

係假期
盆休み

可以睇多次49話

突登做出黎
炒起話題帶動短期銷量
但就毀咗好多本來幾好嘅作品

我知呀，就係重睇左十幾次都無
後尾發現…我睇開個個少左兩頁…

缺頁…特登搵左好幾個source都少左一兩頁
最後先睇到有一個source齊

學不來到前輩回了

好耐冇試過一口氣追漫畫
唔知麻美幾時再出返來

加咗男主嫲嫲就唔見咗成百話

究竟宮島仲記唔記得麻美
Follow完個twitter個後續就無左

過左隔離廠客串演出一集。

棄左番先黎搞 d 咁既野…

文乃篇好正
學姐篇由6年後開始講起，吸引程度即刻大增

算啦都冇人想見到佢

等緊小真冬回點搞

不過講真，我係小里里黨，但佢出If已經無興趣

唔係喎，佢嗰一篇幾好睇。不過係個故事好睇，唔關佢畫得好唔好睇事。

依家睇返op ed完全係可以代入去和也同水原到

要睇下佢完唔完埋之前麻美個伏線

CL7S

發現今集動畫 到MK仔出現之前
男主同劇情都幾難頂...
作者點寫出黎嫁

首 OP 真係 CLS ...

可能係宮島既經歷(唔包括跳落水救人）

首 OP

繼 水原 把聲之後，而家連 OP 都返唔到轉頭。
一聽到首歌就諗起智障女神響到 fing fing 下。

CLS
睇過美好世界真係
Cut埋最尾水原個到就perfect

之前睇工作室段片提到佢結咗婚
水原人設會唔會就係參考佢老婆

四個女主角兩個中二病兩個智障特登架

我都想知 仔都有埋 又有養狗 應該幾圓滿
但點解黎緊呢幾集劇情會咁惡啃嫁

好似今晚有得睇

放假暫停一周

push

你哋有冇依個嘅熟肉

停更冇咩討論

新算更新都冇咩好講

大家都係j水原啫

有既，一齊屌柒和也。

推水原同墨

智障 and

下集有八重森

睇黎終於轉場景

咁快有情報？

「對失去小百合的水原，和也將會......」

你就想
彈出又彈入

152
其實都估到會死撐

睇黎上集奶奶終於真係死咗

無論內心幾堅強，終有一日都會忍唔喊

已經喊咗3星期啦

我過嚟喇

唔係唔過黎，而係動畫 post 有人講起，然後 A 透少少 B 透少少，跟住 d 人無留意就一發不可收拾。

其實都無咩好透既又唔係炒股番
好似又無咩伏線
最重要個樣都係水原做ptgf既原因
不過動畫都就講到
應該第8~9集咁上下

推八重森

開頭到人工呼吸嗰段係開得好嘅

但之後直到第100話提出要拍戲為止
差唔多個個禮拜都係屌柒和也憑乜咁廢但條條女都痴埋去

搞咁撚耐都唔知幾時先一齊到

之前咪有篇野話出版商要佢出D黨爭定輕鬆搞笑
所以中期有D怪
之後人氣夠就由佢畫
去到奶奶病開始先入直路
姐係90話先係正式開始

呢套野覺得動畫畫得靚過漫畫

冇漫畫既日子好難捱

重睇第4次動畫

睇翻作者上一套

聽日就有啦 等多日

諗落有無動/漫畫係著重由陌生到鐘意上對方既過程
而唔係三角戀 黨爭 遲鈍男女 一見鐘情 後宮之類

大名鼎鼎既【月色真美】囉。

我記得佢地好快就一齊咗啦啵

咁都有兩三話既…。

呢套未睇不如唔好睇
正正因為係神作，所以會覺得唔夠喉
甜到想睇佢出長篇

太短呢套著重佢地拍拖後劇情多

呢 d 乜撚野理由黎架…

佢停個位幾好架啦
再出會頂唔順個種慢節奏
仲慢過中期ptgf

最慘係慢得黎，ending個後日談突然飛快
好想睇詳細

我明佢咩感覺啵
完咗時唔捨得
通常睇完一套好作品都會咁

所以我希望pfgf可以寫多100話

詳細有排講啦咁多年既事情
起馬知道無變秒速5厘米 已經滿足

講緊佢 d SMS ？嗰段砌圖真係神來之筆。

最慘係近年啲作品都冇咩邊套比到呢種感覺

好多都係爛尾

其實係好無奈！
開頭為咗搶市場，有咁大鑊寫咁大鑊
引咗你上釣才可以日常播呃稿費
到賺飽咪爛尾了事

五等分都係啦，等你爭餐死
爆個大冷門，高章到你估佢唔到

唔介意日常，日常都可以好睇
爛尾先最大問題

四葉都唔算冷門，我二乃黨本身都唔介意四葉贏
個問題始終係最後四葉贏係毫無理由，趕後尾唔解伏筆

真希望ptgf唔會
我寧願佢拖都唔好爛

輝夜姫呢種單元劇最易變日常
佢有足夠伏筆既冷門都可以既 但無呢

我睇人分析係話風太朗撥陰=對條女有feel
佢對四葉撥得最多
所以係最鐘意佢

唔知咩事...包埋偽戀在內打後都爛尾
正常end既都無

因為動畫入咗坑 已經追哂150幾話嘅漫畫
想問各位師兄墨醫個外傳係咪定期更新？

墨醫世一

四葉真係夾硬到無得再夾得

諗起垃圾袋張圖

呢套開頭只係睇pv已經選了墨
而 水原覺得墨 無可能從她手上搶走和也
默許做練習對象真係O晒！

用手機打字代替直接講
完全係另一套七七子的feel
可是，每次主動基本上和也乜都肯Yes
墨才是贏家

仲有22個鐘有新一集
黎緊一定講水原出黎見到和也架啦
和也會。。。
勇敢
廢柴

今次係勇敢喇掛 拖左咁耐

發覺樓上好多墨黨
大家都好識貨

墨世界第一
八重森第二

水>八重>墨>Mami>樓下

計埋水原仲使玩既？

樓下仲差過mami？

個人
墨>>>>八重森>>>>>>>>>>>>>>>>樓下>>>>>>>>>>>>>>>>水原
Mami就算啦計都費事計

最憎啲帶住條垃圾頭帶嘅角色

水原>八重>=墨>>>>>瑠夏>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>麻美

討論水原正唔正無意思架喎…

係咪得我唔係排水原第一

重睇咗 慢慢睇時就發覺樓下都盡心盡力做好女朋友雖然係煩啲

Mami都好好樓下真係離譜咗啲

可能係，正常唔中意個獨大主角應該都唔會繼續睇

墨>水原>>>八重森>>>>>>>樓下>>>>>>>>>>>bitch

樓下好差咩？肯倒貼廢柴男主男主執到la

第一次睇覺得佢煩，第二次睇覺得佢其實只係想盡力討好男主，其實都唔差

其實係 但係而家有五條女，樓下自然排後啲

麻美咁都好
巴打係咪m屬性

對我黎講其實佢做嘅嘢同麻美冇咩分別
之後仲要威脅人

討好男主唔係問題
但佢手法先係問題

打錯字
話Mami都好過樓下真係離譜咗啲

I mean上面有位巴打排mami前過樓下會唔會離譜咗少少

都唔會差得過mami啦吓話

話就話佢威脅男主，不過點睇就算男主say no佢都唔會爆大獲，點計都應該入廢柴男主數。想食水原又要拖住樓下做後備

上面有講外表上扣分

自從睇完偽戀全部有頭帶嘅女角我都勁憎

話佢仲差過mami依啲真臭雞都痴撚線

男主垃圾呢啲已經唔洗講架啦

Mami點解臭雞？佢真係同男主拍左一個月，我正係覺得佢痴痴哋線，唔要男主又唔想佢拍拖。不過同男主絕配

唔好咁啦佢條帶藍色的

絕配就真
狗公+痴線婆

但無麻美咁假啵

真完咗奶奶線 相信好快要解決呢個問題

頭帶真係好on9
邊個首先帶風
五等份 偽戀同呢套都有

頭帶是原罪。

咁無左頭帶又點呢？

其實係為寫而寫的角色
正常人見到有客人落水救ptgf
頂多就祝福佢哋
而唔係搶到手

一份放露台的生日禮物
比起生日會吵吵鬧鬧

邊個才會加分？

若然諗將來仲恐怖
邊個到老會有婆媳關係麻煩
家嘈屋閉果隻

墨係最安全

冇錯
墨世界第一
加埋唯一一個正常人八重森

墨做女朋友既話
同墨扑野時
收到line msg
墨：啊啊啊啊

反而想問吓：
講到拍電影果段
有幾多絲打若然發生喺自己身上
會入和也屋即刻扑？

調轉問，如果遲 d 日本解封，又有幾多個去旅行時有興趣幫襯呢類服務？

點解可以得個頭無左個身，但唔可以無頭帶？

唔通頭帶先係本體？

墨以下mami以上
如果唔威脅男主，我直頭排佢第一都得

但係佢同千棘一樣都係東山

翻睇91話
原來奶奶入院時都出過同一分鏡
一樣既笑容

又拖一話

小小拖啦 唔夠之前拖得勁

以佢咁真係可以拖到下世紀 繼續撚狗

第7

其實幾好聽

高過夜に駆ける

感覺上係比較洗腦多過係好聽囉。

唔算拖啦
都預左佢會咁寫je

係 我都係咁聽

YOASOBI其實首首差唔多

13 嗰隻咩事

152熟肉

屌 唔知點解錯順序
再UP過

152熟肉 PIN呢個

巧得意呀

115話封面正

等左兩星期好似睇左D內容又好似無咁
真係神奇

用鼬去比 cls
水原

又死撐

所以話作者拖戲手法真係屈 永遠都用扮戲肉引你睇 但係下一集睇完等於冇睇

頭兩版風景有乜意思？睇完好似冇睇過咁

死左

DLLM又拖

等咗兩個禮拜又要等過

睇佐咁耐
佢拖戲都慣晒
而且明顯冇以前咁拖
以前真係幾條女輪流出黎拖

屌，拖撚完未

好過拍戲眾籌前後個期
個時追 超慢 眾籌有幾集幾悶
呢4-5集快左
不過...同其他漫畫比都係慢

真
個個都關心水原出房時會發生咩事
點知用全集都用和也視點講故仔
水原對白內容又唔多 宮島不停用表情動作交代
搞到好似講一半唔講一半咁
希望下集用返水原視點

死奶奶 就比佢拖下啦

呢套漫畫你要用睇月色真美心態
急唔到

向新海誠致敬

又拖

依集睇左d咩光速睇完

追live好辛苦，2個星期既等待，2分鐘就完左

八重森

影張相，跟住畫。
定係佢班助手強項係畫呢類背景？

咁又呃兩頁稿費，計画通り

拖撚到仆街
仲要鋪幾耐先可以睇到水原崩潰

斷估：

又水一集
探呀麻開始已經連續無進展成個月

死神式拉布

其實今集除咗頭兩頁唔知jm9畫風景都還可以（好過上仔先囉）
起碼見到男豬想幫水原 以佢廢柴性格黎講敢主動出聲話想幫算係咁

我諗純粹宮島鐘意
佢啲分鏡好少見人咁做
做動畫咁既分鏡係幾正
漫畫就悶

佢又唔係藝術家…整咁靚黎開畫展咩。

動畫方面你見新海誠畫到咁靚都係得 0.幾秒，話呢個唔係用黎呃錢真係無人信。不過算啦，呃極都係一兩張。

高木同學作者畫既墨醬短篇

好QQ

追live真係好難頂

屌你老母 拖撚到2046咁搞下年年尾先準備告白

世界第一

形造氣氛嘛

差唔多啦 通常都200話

好拖咩
我覺得節奏幾好wo

拖無所謂 最緊要結局鋪排好

呢句係未意味著阿嫲死咗?

今集寫返多啲囉可以風景上集都畫完啦
真係似想拖長黎畫多d
正路之前劇情暗示左噤多野
男主又幫左佢噤多 連係醫院播戲都係佢搞
女主岩岩死左唯一親人
可以完全扮到咩事都無 好唔人性化喎
我自己覺得因為一要靠男主套野好快就完
好難拖落去先搵依個位黎拖

明佢想形造女主角死頂
不過今集咪又等於之前噤
無限繼續死頂 唯一唔同就係死左奶奶
好似兩個人無咩交集噤
但係明明男女主關係同之前都唔同左
可以有d變化 唔洗又嘜都唔講扮野走人
之前經歷左d野好似歸左零噤
男主進步左 女主無咩進步過噤又唔太講得通

上集風景圖已經代表死咗啦

寫到噤唔係死左
唔通同男主講笑咩

估係咁估啫，不過今集就確認死亡啦。

因為前面睇得太爽

通常會丟低個幾月才一鋪過追返6+集
每個星期等係好大鑊
八重水晶眼喊相.jpg

動畫係爽好多，因為好多 dum 波鐘既野壓縮左。

但最好笑係壓縮完無大影響，可以見到漫畫真係好拖下…同埋太多水原 fashion show。

有啲似之前奶奶入院個幾話
都係會講下其他女線先再入返水原線
等多兩三集應該和也就會搵水原

高木同學畫風...巧得意
睇墨既漫畫係唔使翻譯

因為追緊另一套漫畫
仲要超慢！
到依家才23集 半月刊咁款
丟低半年才一次過11集追至live

已經當左以前死神咁睇...
又係畫好多畫面...推進少少
不過好多水原畫集

仆佢個街，高木又唔見佢出呢 d…
淨係爆擊嗰話出得一次。

西片太廢，完。

西片大個後一拳一個連登仔啊

好可愛

原來11個月前已經有第99集
咁真係有排等

世界第一你估流

問題係好似仲靚過原裝 ...

無論畫同故事內容都完勝原作

呢個真，直情開新連載，明明墨醬個可塑性咁高，與其係度拖，不如發展下其他角色仲好

已經發展緊
墨有本外傳
叫害羞女友...可以睇下

已經睇曬，不過都係日常多，唔夠喉

所以呢套半年追一次差唔多
但呢啲位又好難停一齊未

拿 真女主唔等於係最終女朋友既
最多係主線劇情圍住真女主轉姐

我自草莓之後一次都冇贏過
白婭 萬里花 五月
想贏番次

TRUE TEARS養雞妹

但依套睇到依家，最後唔係同水原一齊嘅可能性應該都幾低吓
睇唔到佢同其他女一齊嘅機會會大得過水原

其實唔洗4mem啦

草莓之後輸返晒...
睇返再舊d既作品算
西軍

萬里花
一出場都知冇可能啦

係lo,漫畫po唔洗用啦,睇得好辛苦

萬里花係 Yさん 的…

病嬌好似得 緋山茜 贏

炒股某程度上都係劇情推進來嘅
而直到呢一刻除咗樓下之外，一概都冇乜炒股成份

但鋪墊已經夠哂多而且悶
次次都係和也鳩叫要幫手最後真係做到嘢，但緊要關頭就退縮無限loop

水原嗰邊就次次都愛理不理講句最多講句多謝，石化咗和也就走人

我當然知道係贏緊廿條街，但我作為讀者係完全唔理解水原其實對於和也嘅行動上糾結緊D乜，難免會令我覺得佢係戲子無情

所以唔太鍾意水原

如果設定上係天生木口木面想做女演員我都可以理解，可惜實際上又唔係

喺冇課金嘅情況下，佢對和也實在冷淡到連朋友都稱唔上

你個concert都有問題
樓下個設定係女朋友
你想水原做到啲咩
現實上有條仔有女朋友
然後幫你(水原)付出咁多
咁你想水原有咩反應？
叫佢分手同佢一齊
又要租水原
唔通又叫和也以後唔再理佢
水原就算崩潰
一日有樓下個設定都無撚用啦
講條毛咩
和也模棱兩可一切罪孽都係佢
作者寫得差
整個假女朋友設定擋住故事
又唔肯完咗呢條線佢 有咩好講姐

水原有得輸咩

和也同樓下其實天生一對嘅
一個優柔寡斷，一個就明知個心唔喺自己度都倒貼

但水原嘅態度都唔係好得去邊，主要係作者表達唔到佢喺同和也嘅關係上有咩output，同完美女朋友呢個方向越行越遠

衰D講句,和也有錢嗰陣咪ptgf,冇錢咪扮撚哂嘢做返鄰居，係條傻仔仆心仆命幫佢做女主角之嘛

和也直頭可以打敗真田幸村成為天下第一兵

已經咁多女仲要追個咁撚難追嘅，唔怪得讀者會睇唔起和也

屌 正常其他作者呢回一定係女主挨住男主話比我休息下 你老味點會係到逞強玩左成150回冇一回係有甜 果d所謂進展拍戲似女主感激多過有愛意，反而瑠夏同男主生日回仲有甜位

死左唯一親人，俾人靜下啦

之前我有講過點解水原對和也無咩表示
1.樓下暫時女朋友 同時又係佢叫和也試下先
2.大家關係源自ptgf 而家都只係鄰居
3.和也曾經講唔鐘意佢 雖然202話和也鐘意佢 但佢要親耳聽先信

現實嚟講冇feel 嘅話 樓下呢啲進擊叫煩

我覺得水原係唔多識表達自己姐
可以睇返拍電影最後一幕個幾集 佢第一次都講唔出口
第二次先講到 但其實內容係啲普通野黎

搭巴士時咪甜咗

唔鍾意呢隻 Style 咪煩囉，唔討厭呢隻 style 就會覺得係主動。好明顯係和也唔 buy 但唔少讀者 buy…

利申：樓下派，不過世界第一。

甜到好似蒸餾水咁…

咁都叫甜？就咁睇勉強都算甜既…

喺面前
在坐各位都係垃圾

樓下有東山加乘
我覺得可以匹敵比雨宮天DEBUFF既水原

下下都超甜 就好快無引
等下啦 點都有既

又唔好講到水原咁無情...
開頭水原肯幫男豬個大話已經好好啦 仲要係酒會麻G笑男豬果時幫講說話 又識為男豬嫲嫲著想 唔想令嫲嫲失望
做ptgf做到呢個地步算係咁
不過水原都有自私嘅地方 要男豬幫佢拍套電影 之後講句多謝就算 之後又好似拉開返兩人嘅距離
不過呢啲都係上帝角度
水原接受男豬幫助拍電影 係因為想快啲比自己阿婆睇自己做到演員（呢個係對水原來講最重要嘅事）但係佢依家又拒絕咗男豬嘅情感支援 因為佢哋兩個拍拖只係一個謊言 佢覺得自己唔可以再接受更多男豬嘅好意
加上男豬有樓下呢個女朋友
如果水原唔同男豬保持距離 就會做咗第三者
如果聽到男豬親口話鍾意自己 可能故事劇情就會有進展

東山有結衣buff 再buff埋樓下

其實有既，水原對住部乾衣機時嗰一段其實糖份幾高下…不過係獨白，唔知算唔算。

邊係 掉返轉就真
作者就係想完美女朋友
咁按照個setting
水原就只會被動
唔會破壞和也樓下關係
但作者又無用到男主
或者其他人主動推進破壞目前關係
咁水原同和也邊有進展？

作者set死左個故仔又唔推劇情
我都唔知佢想點

痴線 d 諗，話和也今晚買六合彩中左七億，私有化左水原再慢慢調教，玩返三五七個月總會有 d 進展掛？

得罪講句
後面樓下做女朋友行為完全無錯
但前面一直好自我中心
仲嚴重過之前其他漫女二
變到死纏爛打
而唔係咩威脅為主
當然可能有人buy但我就唔buy

其實我無睇過之前聲優配個d動畫
都唔會睇
完全覺得無問題
每次睇你地咁留言好似自己圍爐咁
當然我唔知其他無睇點諗

冇睇SUBA係你自己損失

疏囉
我呢啲cv控 有時係混淆咗角色同cv

我都冇睇過美好世界，係睇依套見有人講咩智障女神先走去youtube search吓
真係幾痴線將佢代入水原真係幾搞笑

呢個問題所涉甚廣，睇你個人點睇玩梗呢樣野。

所以呢方面既野無乜好討論，只能夠話唔影響既情況下自動無視就好。

東山今期有果青同依套，仲要同一日播
佢用嘅聲線仲要一樣、有睇開果青真係會混埋一齊

我無質疑佢同你講法
但連登一無人講其他論點
就好似一言堂咁

因為嗰套野實在太過流行呀！

即係問幾十歲既人，飲啖茶食個飽=廢話一樣，差唔多係共識黎。

好撚痴線 男豬可以等到幾日後先行動
開頭好型咁唔理人幫人set野
之後係出面等 都唔知等乜春

其實係咪因爲絲帶所以搵左東山
講真好大部份因為東山加乘而唔反感樓下
第二個配就臭雞了

真係好少可見睇開動漫既人 無睇過konosuba
你好嗎巴平時睇開咩類型番多

巴士果一張圖
可能就快八重森都甜過水原

水原呢d神檯級觀音娘娘唔係和也食得到
遲下正式做埋女演員，紅左
唔會住和也隔離，又唔洗做ptgf,唔需要再同和也有交流

同麻美都好過水原，同水原冇好結果

我諗唔關千棘事
把聲襯咪用東山
淨聽聲真係好鬼正
hentai

胃肚番既話 有可能架

好撚痴線
男主泳池起哂機都無行動
假假地都係自己條女，都唔知忍乜
等水原做到佢條女都唔知幾多個十年後

我都冇睇過

要數都數颱風嗰晚啦。
樓下關門嗰下奸笑真心笑左。

真動畫要第二季先做到呢集
唔知有無可能睇到呢

快手睇

just because!幾好
個end都收得好好
信我

唔係套套都係由陌生到鍾意對方架咩

Youtube睇過吓啲精華咁
依家仲睇緊其他舊嘢，睇哂先睇依套啦

正常人會覺得，一個男仔做到咁都仲要扮上菜，話知你幾索都假

當然和也太曖昧不明係抵死嘅

但係念在和也遇強越強嘅表現，我擔心之後嘅發展好難寫得出更勁嘅嘢去感動到呢個人

所以話其實無咩好討論，就係和也立志要攬住另一條女做天下第一兵嘅故事

有既，黎多一劑跳水之類既 event，今次只要唔係和也由頭訓到尾，麼該有 d 野可以聽到…

然後又胡思亂想多十幾廿話。

我諗要和也死撚左
水原先會面對自己感情

冷靜啲睇埋之後個幾集先啦
可能有後續發展呢

跟住水原因為套戲出左名，學校大量狂蜂浪蝶。
某日和也激嬲左佢，然後水原一怒之下當眾話和也係佢男朋友…

唔太關事
萬里花遲登場 戲份又唔及另外兩個黎

但呢套其實冇可能話青梅竹馬唔係主角
雙女主唔得咩
然後好可惜樓下點比都去唔到呢個level

水原真係好獨立，最後一個親人都離開，咁快就復元笑得出,即使係苦笑。死親人至少一年半載先走出陰霾。和也幫佢趕得切完成心願，換來只係一個微笑加「我沒事」。每次幫完水原都只係換到「多謝你」，男主都仲咁好心機追，佩服

水原雖然外表完勝其他女角，但感情戲真係好差，MK仔篤穿佢鍾意和也，竟然話「我唔係鍾意佢，亦唔係對佢無感覺」，呢句說話同時可以收2隻兵（如果和也在場的話）。「而且和也話過唔係鍾意我」心態有少少似
「人地都唔鍾意我，我點解仲要付出感情落去，唔付出就唔會受傷」

水原細個只係一個普通女仔，係公公死令佢要變堅強獨立，唔想婆婆操心？依家婆婆都死埋，仲需要咁堅強嗎？希望下集水原心境會有變化，顯示出弱果一面

你咁樣一講就覺得水原係比呂美
冰山美人，要到最後一刻先破到冰

利申 養雞黨 哭𠹌左好耐

養雞黨既我當初冇諗過最後一集會輸

套野完左，再重睇過幾次，先認輸
提起就好傷心

比呂美其實唔錯
但太攻心計
唔太岩我

真一郎老母搞成佢咁樣，佢只係拎返自己應得既野...

輸已認

除咗多謝 真係諗唔到可以講咩

我覺得感情戲都幾好啊
水原人物設定係口硬心軟
所以好難單睇對白 睇得出佢感情
要睇表情動作
宮島係呢方面花咗好多心機
佢講無事真係幾合乎設定

我自己估後續
變化就實會 但十成係和也再做主動先
之後水原爆喊之類

和也6uo唶！
夠彊衝埋去從後攬住
果晚即扑基本過基本

男主同ひろみ最大嘅阻礙係女方以為對方係同父異母嘅阿哥
知道唔係成件事就簡單 因為一路都係雙箭頭

冇のえ助功男主都唔會飛
佢已經成功養咗一隻識飛嘅男主出黎

諗落 病嬌磁鐵 都幾大鑊
可能好過 仆街磁鐵 少少

由一開始住埋一齊已經贏咗

嗰句和也話過唔係鐘意我真係束縛咗水原好耐

死完最後一個至親應該唔會有咁嘅心情

就算無呢句，佢都會用 T&C 黎迫死自己架啦。

駁去grandblue...好呀
一定好睇過依家

好難啵
你諗下你會唔會攬個只係朋友關係既女仔

係心理上想發洩
會刻意做平時打死都唔會做的錯事

可能和也比水原捉出去打鑊甘既機會比較大 d ...

都係老問題...太多畫集拖姐
都無乜問題
近幾集 男主都進步左既

我已經估到之後既展開，套戲正式上畫大受好評，跟住傳咗去啲星探呀事務所果d，之後招攬水原去外國進修演藝幾年。但水原突然猶豫不決因為知道自己已經愛上和也，和也知道咗呢個消息都諗住向水原表白，就比錢水原做一日ptgf，跟住拍拍下和也發現水原唔應該留係自己身邊應該去更加大嘅舞台，所以收起唔表白鼓勵水原去外國，呢個時候照舊畫番個大型水原講多謝你呀和也 我覺得應該中八九成

最後到機場同樓下去送機時 都係忍唔住當住樓下面同水原打車輪
純白相簿3之租借女友

結局係水原當紅
樓下同主角一齊佐 睇電視見到佢

草莓黎既喂

諗太多 毒撚和也點會夠膽衝過去錫水原

同樓下訓練下就會識

其實大家話呢套野唔炒股，水原獨羸，係咪因為大家冇睇過作者前作和也結局可能毒撚一個都得，幫水原做明星就退埸

前作竟然系呢套只係睇過開頭
男主幾好J

利申 非gay

今集個劇情又係零推進 男主又係咁撚廢

返黎漫畫post覆你
快啲買返個墨同樓下啦既然鍾意

千世子

邊度黎
最上個D一番賞黎既

吉永？

景哥
日本好似cut哂單行本啦

冇買到睇吓就走咗

去唔切買

買哂台版3卷 當拍完電影就完左
睇下下次去日本買唔買到日版

呢個cast某程度上仲勁過五等分

作畫都好過五等份啦
但唔好忘記五等份賣千二萬
PTGF先500萬

五等分開頭到中期，劇情係一枝獨秀

唔知點解，形住 三坪房間的侵略者
仲有可能加新角色

但正路op個尾：
水原回心轉意才happy end

唔知有第2季嘅話八重森會係邊個配呢

個個比佢啲伏筆伏曬
標準虎頭蛇尾作品

竹達

我prefer豐崎愛生/佐倉

內田

其實八重森幾岩有種搞笑戇鳩味
竹達內田都得
如果雨宮天唔係配佐水原我覺得都OK

智障女神仲洗講
上坂都可以

係,諗起果陣自己每睇完一話就同巴打討論同研究劇情伏筆真係晒鳩時間同心機

五等分睇到一半冇睇，想知點解評價咁差
我記得啲人真係根據劇情推理到四葉係寫真之子，五月係大零奈
不過我見佢最尾一話都好似係六人行緊，唔係駁返去結婚

四葉贏但好多伏筆未寫無鋪排
冧尾要四姊妹認同四葉同男主一齊 超尷尬
睇到我眼都突

要講有排講
除咗佢有好多伏筆都係冇撚用
其中一點係春場為左keep住個懸疑性
男主後期變到成碌木咁
乜撚都唔知都算，仲要乜撚心理描寫都冇
因為冇人知風太郎點諗，所以佢鍾意邊個都得
搞到最後選妃嗰part變咗任春場鳩up

五月做佐超級工具人
套野根本係四等分

五月真係好撚心痛

仲有後期D人樣崩壞到
雖然知道佢有仔要湊
但真係幾難以接受

明明就三等分
有個反派嚟

反派都叫入過場
二乃前期都係反派黎

諗諗下，佢都有少少變態 feel，搵 新井里美 配可能都幾好？

千奇唔好
我唔想諗起黑子

Oneeeeee~~~Samaaaaaa~~~~~~~~？

二乃前期都唔算好反啫，係黑人憎咗啲
但性格都算王道
同埋中期buff到咁撚屈機，乜都抵返曬

仲唔夠?
萬一後期拉唔起點算
不過冇佢做反派
五月冇打個巴
我都冇企硬做五黨

我諗春場好早已經諗定點塑造後期二乃
所以人氣投票出咗之後先咁有自信拉得返

五月

二乃狂攻個時真係差d轉黨
我好記得之前仲話佢臭閪

個反差應該引咗好多人跳船

套野真係好可惜
三套當初我最睇好結果而家最唔撚鐘意
當初ptgf笑佢除佐水原一無是處
結果動畫化之後覺得其他女都正
學不來就一貫垃圾

但同期有套仲垃圾

我就話佐倉綾音 or 鬼頭明里
岩黑髪角色

佐倉真係幾啱feel

老老豆豆
想揸邊個波

水原
樓下

依家先發現，佢地著左同款衫

why not both?

5個都揸哂

咁加埋就10個了

左邊我老婆

長髮瑠夏

有無扎辮版？

左邊屈晒機

雖然我係雙葉派都覺得翔子非常正。

左邊係邊一套？

青春豬頭?

女版兇真
可惜

學姐同翔子都好撚正

樓下好似有越畫越大嘅跡象咁

個人細粒啫…不過以手掌 size 計好似樓下仲大過水原。

有無既實測資料？

墨唔大
不過唔影響佢世界第一嘅地位

唔係西瓜波都可以有實測/設定資料既…

有種長髮雷姆感覺
學emt變佐學水原
冇佐原本特色

一定要揀一個
會揀邊個

東山版

自己睇動畫已經幫佢畫大咗少少
不過墨嘅重點都唔係喺依啲位

Sure麻衣啦

真係無得輸

學姐

我就翔子
結埋婚都仲肯番黎幫咲太

一定係學姐
互動完勝

差咁個實力至上主義教室果個一之瀨

個套冇睇晒
佢有入場咩

小說都叫做有佢條線
動畫魔改得太離譜

我就咁睇動畫
都係最鐘意佢
之後MAO
鬼頭同竹達就冇感

青春豬頭啲女角又係好撚正
可唔可以出第二季

麻衣正到呢

有生之年系列
動畫+劇場版做到第7卷
小說而家先第10卷

擺明而家未夠量

小說依家寫到大學生篇，好似係

睇呢2幅圖真係樓下大d
水原果幅係樓下揸水原，女仔手細都揸得哂

樓下果幅係和也揸，一隻手揸唔哂

應該係藍球同足球既分別吧…

不過 size 唔係重點。

我會揀學姐
兔女郎

你鍾意兔女郎裝咋？

又真係幾難想像翔子著兔女郎

Akb49 和也結局都好大機會做毒撚

劇場版已經教左我地點揀
唔揀學姐唔想做人了

佢無嗰種色氣(?)既感覺，著起上黎都係有幾大落差。

睇落真係唔細得過水原好多 最多差1cup
比我一定要樓下 又可愛又專一又主動

青豬劇場版係我睇咁耐最難揀既二選一
鐘意翔子但又覺得唔要麻衣好可惜

阿圓 阿光 揀邊個係上世紀既難題，
呢個世紀接棒既係 翔子 同 麻衣。

應該差2個cup
條溝深到
支持可愛巨乳JK

兩條女都為咲太付出好多
但個人喜好係翔子
LOOP佐N次
嚴格黎講可以為佐咲太死幾次
嫁埋比佢都乘人之美
最後仲諗住扮唔識唔去認咲太
真係好彩最後有相認番
唔係我以後一定唔會再睇套野

對翔子派既人黎講
雖然唔洗死
都好難叫HAPPY END
學姐派應該會覺得HAPPY既

想問依家仲有冇gal game
想買switch玩ringfit,但冇其他game玩好浪費

實教本質唔係戀愛番冇唔出奇

動畫只屬宣傳用 好成功引到人去追小說
改到咁我諗第二季都無可能出

發現共通點係三個都短頭髮

睇圖就係咁講
但樓下揸完水原唔係覺得自己輸左？

點解頭帶仲係到

所以佢贏佐

揸一下唔多準掛？

樓下=永遠會女上既人
水原=永遠唔會女上既人

男主幫佐佢咁多
撚都應該爭住含啦
咁都唔會女上?

東山buff+長髮=贏

係性格問題
平時咁cool點會做主動

台版信和有冇

未知男主鐘意佢所以COOL
BTW砌個時叫佢做番PTGF MODE
會唔會主動D

switch都幾多移植版galgame

打工魔王個小千短髮

東山依家自己都短髮

垃圾作品小千

有栖黨

八重會點？

不敢想像…

我懶無查清楚
謝謝指正

入佢房嗰一話我真係睇錯佢件衫係綑綁用麻繩，扎緊個 display model 黎練習…

連燈仔民意騎劫係幾叻

我以為係新既簡寫…

個畫師啲畫功係咪進步左好多，見佢之前啲作品作畫無咁靚

咪就係，水原仲係到扮上菜，幫到咁水原都冇表示其實男主真係唔算廢柴，大家諗吓其他漫畫全部都係啲女角倒追，五等份學不來草莓全部都係on99就迷戀男主，都唔使特登做啲咩，相反和也又返工養水原，又開戲，到奶奶死都係靠男主奶奶先去得安樂如果冇男主奶奶死前都冇戲拍到，之後覺得內疚無用唔再拍戲然後墜落做成世ptgf，過幾年出埋ml plan

所以唔太鍾意水原
雖然明知最後都一定係水原同男主一齊

如果每個女角要你用3至5個詞語代表
你會用乜？
真係唔夠去到15-個都可以

差唔多

咁正常又真係唔會倒追毒撚嘅
風狗唯我又唔係毒撚

東山大法好

見好多人都屌樓下
我就樓下>水原
水原真係贏正宮氣場
好多人覺得樓下好煩
我就覺得咁係因為一嚟二次元
二嚟一睇翻兩個喺老家慶祝嘅待遇差別就見到
樓下明知和也鍾意水原都唔放棄
咁主動討好和也都入唔到佢個心
如果唔咁主動嘅話咪變果青嘅團子
但果青從來都唔存在黨爭
戲份應該仲少過麻美
當然啦感情無得勉強
同埋對男人嚟講，越容易得到嘅嘢越唔會珍惜

唔係話水原唔正，和也的確係最適合水原嘅人
但我喺自己角度就覺得太有距離感
太多傲太少嬌
太識隱藏自己嘅真實感受
相處落應該會幾辛苦，成日都要猜度，所以得和也呢類人先可以打開佢嘅心扉

利申樓下派

係

水原呢啲要溝到先正
溝到就應該得番嬌 反差一定好大
不過見到呢面應該都就完

自問無和也嘅行動力
連和也都無乜進展
自己點撚媾到呀

Agger
水原我係排第4

但最新消息話係出第十一卷書同時準備動畫化高中三年級至大學篇

後過mami
定計埋八重森

墨>>>八重森>>>>>>>>樓下>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>水原

Mami唔計啦

樓下個問題唔係煩
係威脅手段嘅問題啫

Btw暫時我睇過有依啲類似黨爭成份嘅番
好似都冇試過最鍾意嗰個會係第一女主

除咗不起眼太屈

巴打，same here
唔鍾意太王道既女主
聖人惠係例外，因為佢唔係王道

真? 記得第一季都飛左唔少 雖然我無睇小說

加藤恵已經唔係筆墨可以形容
總之睇過就明邊一套邊一個女角色都冇得同佢鬥
真.世界第一

強烈建議你重睇一至七卷小說

有第二季消息？正呀有學姐睇

點會唔係毒撚仲要係木頭人情商低毒撚

應該有...我無係信和都買到
反而日版全數12卷除左網購唔知邊度買

樓下微勝水原for me

我估動畫可能做到49集
對完bitch
加50集頭幾段就完
目前動畫比我想像中好

今集個ed

有咁多選擇下係一定唔會溝水原
唔係硬件問題，係性格問題
距離感呢點真係扣好多分

樓下同水原根本唔可以放埋一齊比較。
一個玩姐控，一個玩妹控。
姐控果種幻得幻失既距離感先正。

唔關姐控妹控事
就算係姐姐個性格一樣可以係樓下嗰種
係關性格事

現實黎講樓下既但格會多人鐘意啲
水原會比人屌閪口閪面 死港女

現實黎講水原太難溝
我諗10個男人有9個都食咗樓下先 即使自己心中水原>樓下
不過戀愛漫就sure水原啦
如果男豬當時揀咗接受樓下 我諗水原黨定樓下黨都屌爆作者

認真，你會覺得有幻得幻失感覺，好可能係次次男主都唔爭氣/做一半就停

瑠夏係青春，咩都拼命盡全力，感覺行先
水原係成人，凡事講求合理，理性行先
都係簡單直球岩我多啲

樓下個設定其實正過水原
一直追求心跳感覺,唔想做機械人，所以想搵一個可以令到自己心跳卟咚卟卟既人—-戀愛方面
水原就追求夢想成為女演員—-夢想方面

和也都係想要個女朋友，樓下perfect match

完全認同係男豬太廢

有d難度，攻略起上嚟先有快感。
認同男主真係太廢。

現實9成a0處男都係咁上下廢
宮島成功將大家廢個面畫晒出黎

現實9成a0處男一早瘋狂同樓下啪啪啪啦
二十左右係性慾最旺盛果陣，對住個超可愛大奶JK主動獻身，會忍到？

真

你估係人渣誠咩
和也日日打丁入聖人mode

因為呢套唔係h漫
所以跟現實有距離感

好真實地慢，但好唔真實地無 H ...

摸下波 錫下咀已經好H

冇表示係因為千鶴好在意佢地本身開始嘅關係
而佢覺得唔應該越過客同ptgf嘅紅線
同埋佢仲信和也話冇鍾意佢呢個大話

再講
由開始講做演員
冇耐奶奶就入院
仲要知唯一至親時間唔多
響完成套戲之前邊有心情顧其他

我一路以為乜乜派係解我支持邊個同男主一齊而唔係我鍾意邊個女角
其實樓下值得遇到一個90分又鍾意佢嘅人
但唔係和也

個設定比較小朋友
開頭令水原心軟係因為眼淚
條仔係喊番黎嘅

9成啦
op歌詞直頭有和也同千鶴曲線表白句對白(君がいい)

就算漫畫入面水原都好難溝
要和也真正有改變
同埋有一埋角助攻先成就到呢段關係
真係好似奇蹟咁

後期佢做一半就停係因為佢只去付出不求回報

所以和也因為水原份禮物而忍到要加分
真愛

其實我唔多睇好水原同和也最後一齊到，但呢度個個都好似好有信心咁。其實成套野主旨係講水原做演員明星，結局水原一定達成到，到時和也又會自卑高攀唔起，除非佢行i’s咁，但i’s男女主角好早就表白同一齊，呢套太拖啦，除非之後作者處理得好，我反而覺得和也結局係做毒撚或者同樓下一齊機會大d,幫水原做咗明星就退場

和也其實已經改變緊 但對水原黎講佢而家頂多只係朋友 或者朋友都不如...
要發生啲事做突破點 想知作者會點

差d唔記得樓下有個心跳setting
成百話無提過咁濟

個人對樓下定水原END無乜所謂
無暴走 爛尾
跟住呢個節奏作落去就OK

可能係水原做左明星跟住走去搵和也同佢表白
咁就爛爛地

覺得呢套似果青咁 其實係純愛漫 從來都冇黨爭 所有故事劇情都圍住水原同男豬轉 樓下係男豬聽水原說話先拍拖 其他女角除咗麻g同樓下都係做助攻
黎緊應該要解決樓下個問題同麻g個反派先會迎接結局 反而你話幫水原做咗星就退場 同樓下真正一齊先怪...
鳩估之後會寫水原有轉變 故事會有進展嘅

你講邊個時間點先
依加嘅千鶴反而似係唔想再依賴和也先至做番水原千鶴

因為我相信宮島嘅初心
其實就算唔同千鶴一齊都未必同樓下吧
同樓下開始係因為千鶴 和也由頭再尾除咗覺得樓下可愛大波之外根本冇鍾意過佢

同意有啲似雪乃

樓下勝在唔怕輸
生日無禮物收 又要自己準備晒
去和也屋企又比人無視 但都無嬲 仲送埋個kiss

呢套點會係純愛漫呀，純愛講緊高木輝夜姫很想告訴你果d，有放閃甜位。呢套水原同和也互動根本就冇。其實係半追夢漫黎，由開頭講水原做ptgf為左上演藝課，之後和也返工比錢水原上，再導出水原做演員既決心同理由，之後和也幫佢拍，再到而家完成奶奶心願，成條主線黎，我估結局水原做左明星和也就退場係因為作者前作akb49都係咁

其實我原本諗住作者寫拍戲係會講埋和也因為咁而鍾意咗做導演想同水原係同一水平之後告白，而家和也同水原地位好唔知點所以先覺得佢地未必一齊到

奶奶走咗會唔會好快結局

睇撚到心up
好慘啊樓下

而家先係真正開始

冇互動？
咁點解佢地一直做過咗ptgf關係嘅行動 同埋佢地嘅行動都係為對方而做...

佢地男女主角點會冇互動，我係講緊佢地互動冇放閃甜位呀，反而樓下仲多

有既，雖然唔多，但水原每次開聲幫口都係超重磅發言。
和也就正宗火山孝子，情節多多但大部份都係一箱情願既野。

真係為對方著相既係得跳海 (嚴格黎講係補鑊) 同 拍電影。

其實有無邊個 site 既連載版本係最正確？
好多 site 一係用第一版翻譯，一係唔齊頁。

唔好同我講買正版書，係會買但而家先得五本…

點解成日有人話水原扮上菜
佢跟本就係上菜

但係作者已經每集用一次跨頁黎證明水原唔係閪口閪面港女

其實有嘅 不過唔夠高木果啲高甜姐

樓下嗰啲唔係甜吧
讀者心知肚明和也從來冇鍾意過樓下

嗰啲應該樓下黨黎

又靚又識煮野食又係追夢女孩

我估200話完 麻雞基友mk仔樓下都要解決
依加等緊人屌醒水原
水原唔表示嘅話和也一個推動唔到段關係

免費黎講 感覺無限漫畫比較好

翻譯b站唔差 係衰在支野同殘體

一直等緊個正體有版權既連載網 但睇黎無人想搞

呢個係客觀角度睇
但主觀上對千鶴黎講好難係
千鶴今集點解會選擇做番水原千鶴
其中一個解釋係千鶴自己唔想再依賴和也
拍電影呢個impossible mission可以完成
由開始到最後 最關鍵都係和也提議嘅眾籌
對千鶴黎講響當刻嘅限制入面係佢點做都做唔到嘅事
而和也做到 對水原黎講個水平已經去到前所未有嘅高度 佢已經響和也度得到太多
所以先唔想再依賴佢

同埋做製作人都唔差丫

佢會遇到第2個90分嘅男人

呢啲高風險投資香港唔會搞

嗰個就係我
一日三發no problem

與其話高風險，我會話食古不化更貼切。要搞十年前就應該搞

無計 太多盜版啦
雖然近幾年都多咗正版新番動畫網 viu 巴哈等等

香港呢方面係未得，單係書商各自為政已經係無得同老翻鬥，肯比錢但仲要煩到仆街，倒不如做個真正既仆街好了。

其實佢跟得上日本單行本已經萬幸，我倒唔期望會跟得上連載。

等一年幾
輝夜最近出齊 又係東立...
呢邊依家先第7卷

正常進度兼唔爛尾已經好好。
東立自己好似都有唔少係出出下無左下文。

無動畫化差好遠...
東立好興1年出1~2本
今年出動畫 即刻嘔5本出黎
呢本同輝夜上年一樣又係爭10幾本

套搖曳露營又無左影，明明下年一月又有 Season 2 ...

單行本買日版算啦

出到第幾本未買哂
又可以睇佢地瘋狂露營食食食

L識睇日文麼…

出到第八期，日本去到第十。

隻戒指仲係千鶴到？

慢慢學

等出中文版快 d 喎，佢唔會仆街到出新番都唔出新書嘛？

學緊 好多時唔知佢d助詞幾時用
kimi wa kimi ga 果d又唔明
襯而家無工開想去報日文學校 d學校又唔開

應該唔會
動畫實buff原作銷量
不過長遠計學啲冇壞

睇明7-8成當過
利申差不多先生

係啊 呢個真係一大伏線
唔知水原最後會唔會還返隻戒指

は強調後面
が強調前面
你當咁理解就得

睇過中文版 再睇日版 其實都明晒講咩既

一句就明唔該巴打

佢咁出法
我驚出第二季...播完都未追到
買日版好過
但依家去唔到JP得網購

呢本野要收中文版，搵資料去朝聖易 d 呀。

然後和也覺得高攀唔起 拒絕水原
拒絕完水原之後 匿埋喺屋企門後面
坐喺度喊 咁就perfect池

越唔坦率嘅戀愛就越好睇

東城

真係好入心好正

岩岩一口氣 睇到152

點解唔可以比麻麻係醫院睇哂套戲

嗰啲坐喺地下 攬住自己喊嘅畫面
最入心入肺

好有以前未拍過拖果陣果隻青澀既感覺

FB見到

喪禮

呢集守靈

日版

我老婆個樣

估唔到咁快見面
奶奶應該會叫和也做啲野？

奇怪在奶奶好似話水原好堅強，但西口西面既？

係無表情姐

我係話奶奶西口西面…

get錯
不過佢奶奶唔係不嬲都咁西口西面咩

佢對住水原好多時都正常架喎，係專對和也西面啫。

頭先上面個本同人集
有一話作者畫

Up太多停下先

佢咁唔生性 我係佢神早打7佢

個虎助畫緊邊個

佢係話 ‘唔係一個堅強嘅人...’
不過講到一半收咗口

太長唔quote
墨

唔怪得 Google 查完出黎 d 解釋咁奇怪…

世界第一既破壞力…

應該係語氣詞黎
じゃ+な
好少可唔寫埋個い
...就係嘆息

利伸 唔一定岩 兩頁先得個一句說話

仆街動畫黨都係忍唔住睇咗漫畫睇到最新

唔會忍到…我睇完第一話已經忍唔住

調返轉我無一集係睇得晒，
只係飛住睇。

動畫睇到樓下呢集之後先忍唔到

樓下

何必忍得咁辛苦呢…？

到奶奶助攻啦

早你一集啦！
以為佢要笨豬跳，先至追漫

睇完係咪覺得動畫下一集會好on9
比自己條女同個FD出街

兩年前:水原最高
宣佈動畫化:其他人上佐色之後都唔錯 期待東山
而家:樓下贏我覺得都可以

on9 我又唔係好覺，但自己比足錢而人地享受就匪夷所思啫。

最多咪加錢叫水原同個 friend 講一聲，然後自己同少水原去玩啦。

真係諗唔明佢想點
不過係要咁先好睇

一諗到水原比其他鹹濕阿叔摸過隻手

樓下角色歌好屈

始終接受唔到樓下咁快就沉晒男主船

Bitch無事
其他都摸過
這就是作者

麻美真係好恐怖

前日睇完動畫第7畫就追漫畫 live左...
睇到得我眼濕濕

男主都幾撚屈，見到自己鐘意條女繼續做ptgf同其他男人出街都無事，重話水原係大家的
比係我一定勁胃痛

第一篇個水原真係完全認唔到

好正

一來都唔係自己條女
二來和也重視朋友先會咁做
絕對唔係有異性冇人性

倒貼系係咁上下
樓下會遇到第2個90分 然後變乙女漫

原來玩壞左既世界第一都別有一番風味

剩低既官方同人比較另類
畫風轉哂
或者未翻譯 無係強國d論壇抽出黎
上面其中一篇

和也和奶奶一起去葬禮，水原沒有展現出一絲悲傷接待著來客，和也奶奶也只是簡單參拜後離開，臨走前感嘆水原和她奶奶一樣是個堅強的人，並對和也說一定有著只有 戀人才能做到的事讓他好好考慮。

和也冥思苦想後決定拜託墨醬，應該是要問什麼事，約了她出來

超級工具人
不過都係世界第一

哭𠹌咗 不過墨又有得出場

係咪今晚出？

點解問墨唔問202

係啊

可能會有人話將墨嘅劇情完全del走都唔影響主線
但墨對和也黎講係一個重要嘅樹洞
願意單純做付出都好 都會驚付出完冇回報 而墨呢個角色就可以治癒番消沉嘅和也
大概宮島都想強調番呢點

係
墨ちゃん

不過咁睇黎 要過多2話先會搵水原

其實墨睇就正
真係有咁嘅人應該幾難溝通

係 做乜都唔會say no

現實唔會有依種人啦

墨醬做到 解鎖師
八重森做唔到！
但八重森適合做leader
趕到進度去籌旗

你哋用咩app/online 睇漫畫 想追下 沉沉地船

水原見識過 202 既破壞力，點會仲睬佢。

好明顯 202 係水原剋星黎。

俾哂機會男主安慰水原啦，咁都唔一氣呵成增進感情

點會冇，但唔會有人中意同佢溝通

希望八重森係愛衣

小學時 有個同班同學就係咁好少見佢講野
就算講都好細聲

好過樓下

唔會啦，樓下頂多同佢打成平手

202 係玩到水原謝左

睇完，沉晒

咁易沉架…

你仲要過去遠征喎，
未出發先興奮？

深紫巴又stalk我
你咁得閒

咁啱路過啫。

原來我以前整過sticker

努力緊 睇到93話

先前無墨醬幫手和也乜撚禮物都買唔到啦

墨醬知道水原鍾意三國志暗示佢好清楚水原大家都唔知既果一面

照咁睇墨醬應該變左工具人，每次當和也有困難困果陣就幫和也重回正軌

Respect

想聽一手感想

不嬲都係工具人

但墨醬好樂意
佢鍾意和也 但完全冇樓下嗰種爭做正宮嘅想法
佢想透過同和也接觸從而改變自己
佢想幫和也
好青春

係 用工具人黎形容可能唔係好岩 係覺得幫到和也同水原已經心滿意足

所以墨ちゃん世界第一

多謝你咁錫我老婆

真係好撚易沉（利申沉左

躝啦

所有戀愛漫都要有個工具人架啦
不過唔太鐘意墨都鐘意和也呢個設定
做互相支持朋友 唔得既咩

仲諗住係op入面出現過個種sticker

做一個好萌既閒角就夠

睇到訓唔著 掛住追劇情....

覺得樓下幾好 唔想水原咁多戲份不過係女主角無計 睇睇下覺得麻友幾慘比人鬧左兩獲 作者搵佢做箭靶嘅角色無計 變路人甲

幾慘
希望唔會再有垃圾桶嘅篇幅
不過都無乜可能

未追到最新話數 可能g後好L憎佢

今晚係咪有

其實我覺得有麻美係度推進下都好
唔係就冇乜危機感

又唔好做閒角
其實最好可以睇下樓下 水原 墨 和也聚埋一齊互動
暫時未見過齊4人
墨同其他角色既交集又少

今晚12點10分再上黎就有

間離廠先係主場，呢邊做二打六就夠。

雖然好仆街，但睇同人入面糟質墨真係好正。
特別係玩壞左既墨

佢都好似唔見咗成百話
加完男主嫲嫲twitter就消失咗

呢個伏筆究竟點玩呢

我相信麻美會洗白

其實呢套唔係炒股漫
講得衰啲 所有角色都係助攻緊千鶴和也一齊

any肥如果現實真係有樓下揀應該9成9人揀咗樓下
然後麻美一心想和也仆街 抵啦

差唔多消失兩年
唔係動畫化都唔記得佢
一直唔明佢作用係咩

一開波比個理由和也去租水原囉。

等一個禮拜
然後睇30秒睇完

但一樣準時 12:10 返上黎食藥。

咁你攞個 萌屬性 list
畫吓曾出現既就會明白
另類填充黎

劇情進展0.001%

但之後劇情
就黎隱形過I”s個女二

沉船真慘

我次次都係

男主嫲嫲助攻多啲喎
八重森都係女仲喺隔離
點解搵墨

唔理啦
墨有得出場就得

鳩估動畫就出
另外墨醬外傳單行本9月發售

墨對和也黎講係一個重要嘅樹窿
願意單純付出都好 都會驚付出完冇回報 而墨呢個角色就可以治癒番消沉嘅和也
係角色性格同定位 唔係個個角色做到
治癒系ptgf真係正

等更新

153

又搵墨

其實比著係我 面對呢種情況都唔知點講先安慰到水原

第一頁竟然係和也全身
btw topic係告別與女朋友

無事喇，見佢無寫1,2,3,4
應該純粹講同小百合告別

其實呢個時候陪住佢就得

墨ちゃん

又要再等一個禮拜

期待下星期同墨

中間幾日真係乜事都無發生？

去喪禮以為會有引爆點，點知乜叉都無。
到底和也奶奶係心水清定係真係無留意？

另外奶奶 d 對白完全係出人意料。

Why出人意料

我都估係會入到去哭哭鬧鬧，擾釀半日，點知係快去快回。

佢嗰一句"我們會再見面"，如果換轉係 d 熱血打鬥漫畫，
講完下一幕應該就係見到佢拎住把關刀去仇家到尋仇。

以為阿嫲會叫佢留低陪佢添

奶奶呢話幾型

可能會比水原話跟住晒 好煩

點解我覺得個葬禮太過輕描淡寫
和也假假地都係"男朋友"， 咁大件事都好似路人咁

男朋友 得奶奶同和也屋企人知喳嘛
對其他人黎講真係路人黎既

點會
水原呢type 女仔反而要係佢身邊靜靜咁陪佢先係

世一啊啊啊啊啊啊
多謝你做和也嘅朋友

但和也冇呢個身份去做
只係同學 只係鄰居 只係制作人。。。

世界第一果然唔係浪得虛名…！

奶奶唔叫和也陪實水原
淨係叫佢諗下有乜可以幫到水原

阿嫲真係大將之風
難怪和也會被嫌棄佢咁廢

其實係咪已經發現左佢地係扮情侶？
和也奶奶 d 對話好唔正常。

始終佢奶奶既電腦處理能力比和也更強，連麻美都查到既野，佢應該一早就查到。

阿嫲識用電腦玩艦娘

連我都唔識玩…

好求其…

冇乜生日賀圖feel

Twitter 入面 d 人仲衰到搵埋個水泡既原裝圖…

樓下派表示非常不滿…

深紫巴原來都係樓下派

東京奧運標誌？

萬博

黑醬或成最大贏家

點解奶奶唔接新抱仔返自己屋企，
正常呢d情況已經逼個孫同居/接返屋企（以奶奶咁鍾意水原角度去諗）

大阪萬博 咁update

呢啲係cctvb情節

無錯和也呢個自白 解釋咗點解宮島要"拖戲" 唔快手表白一齊
因為就而家雙方關係黎講真係未到咁親密

墨都log in返了
臭雞係咪已經被作者放棄左

抵啦

男主都放低咗
唔會再搵佢喇 少戲份好正常

其實正常人都唔會呢啲時候諗住去馬示愛...
和也都主動問咗水原要唔要幫手 係水原話唔洗
真係好難再做啲咩 頂多一兩句慰問下
然後就沒有然後

其實繼上次天橋麻美 vs 水原，黎多劑，今次攻守交換應該有 d 野玩下。

的確係
其實和也一直都係呢個諗法
自己唔係水原既邊個 做咩好似都唔岩咁

要有行動應該係喪禮前就行動，喪禮當日真係無野可以做，仲要奶奶雞咁腳走…

話說今集和也著老西幾型
好過平時成日著個條7分褲+短恤格仔恤衫
見到就想剪爛佢

佢條白色直條褲先夠驚嚇，成枝牙膏咁既款…

不過佢件騎呢 Tee Shirt 我幾鍾意。

所以下一步郁嘅應該係千鶴
但奶奶依加有叫和也做野

和也走嗰陣 千鶴嗰表情係點解

完全中晒水原BB毒
幾時有靚figure 買
唔想要垃圾景品

全都要吧

太崩買唔落

愛唔夠深喎

起馬等返半年至一年先會出pvc
等第二季動畫出時就差唔多收到貨

會崩就唔係我老婆了

真係有排 買膠好多時候等到唔記得

好似仲衰過 d 景品咁既…！

因為本身間野就係專出景品

景品質素，中等 figure 價錢…

唔掂 都係等多半年先算

真係有mon post
但真係崩崩地

乜動作黎

又係呢個閪動作 真心唔多好睇

屌佢出五十話最尾坐響到個個 pose 好過啦…

梗係出佢入和也房坐低綁馬尾嗰個pose

真係 又無美感

出呢個啦屌 好想比佢對住全日

呢個動畫未必出到嘛…

全部出晒啦

托頭唔錯

希望瑠夏整好d

墨同樓下

咩game嚟

戀活

點解同動畫個FEEL差咁遠...

鳩整嘛，可能趕住出街掛？

我都覺，唔值呢個價位，等近照再睇下點

其實套片開始離地, 一個宅到臭既宅男邊有個女仔主動送上門...
仲要喊哂口想人仲意佢

有D煩膠既感覺, 不過仲係好吸引...

其實係 因為第一集已經唔會咁樣做
唔離地既走法->

約水原
啪啪啪
完

因為唔係寫實風

唉我屌你唔好再講喇
水原真係完美女友 所有野都好GFABLE
take care你 你覺得失落既時候會支持你

有錢咪完美囉
正臭西

thx ching

出呢個figure就大獲了

樓上多圖唔引用啦
2同7私服最好睇

點解？
你會J figure？

爬石同泳衣

買完唔J做乜

フィギュアぶっかけ

浴衣

見圖2左上
希望呢幕BGM做好啲
海灘中期開始
某啲BGM唔知點咁

私服2 浴衣

私心鍾意眼鏡ver

水原幾時比人揸波

巴打鐘意鄰家女孩feel?

都係同埋眼鏡控

樓下隻腳

係，咩事

諗住睇下邊套好睇
睇真d其實套套都好睇

+1

why not all

3麻麻地啵

所以我當係用ptgf包裝嘅後宮番咁睇

有冇呢套嘅H漫

叫半後宮啦無其他真後宮番咁 啲女咁明顯無腦鐘意男主

好過桐狗

做得ptgf都唔會有呢個級數, 除非係天價...

水原呢個level做吓ig model,開埋onlyfans實好搵過PTGF多多聲

true

果套真係垃圾黎

Btw倫也張圖變左做桐狗

太掛住我老婆 又翻睇多次動畫
雨宮天把聲真係配得好gfable

我都唔想
但真係忍唔住笑
相反東山既瑠夏

動畫版樓下真係加好多分

我都有時聽到一兩下腦補左弱智個樣

呢樣真

大聲個幾下
點解要用返呢把聲配

想問下有無邊一話有講水原單身嘅原因

樓下把聲咁甜搞到差啲轉黨

睇漫畫一早轉咗

睇漫畫見到Ruka搏命個樣已經終身轉會

我都想知
應該好多狗公先岩

不嬲都鍾意樓下多過水原

麻雞渣佢

好似好多角色都揸過水原

咁人地真係唔係只為搵錢
要練埋演技
吹唔脹宮島

腦補
99話初中嘅千鶴仲未係女神
而死爺爺嗰陣開始先變成水原女神
當時千鶴嘅校服換咗 應該升咗上高中

為咗實現同爺爺嘅約定(成為演員)
眼里只有夢想嘅少女根本冇時間諗拍拖
入到大學嘅新環境 為咗避開厹目光
就戴上眼鏡 變成依加嘅一之瀨
之後就遇到和也了

冇人

男主都唔生性

大家點睇商業化嘅極致
宮島真係好慘

我唔知作者點諗啦，但從結果睇，男主一開始廢到令人棄番多過有共鳴

而且畫連載要為市場服務有乜問題，一向呢啲都係計算好，爆漫都有講啦，唔係就畀人腰斬

「女角設計全部可以揾到當下唔同人氣角色嘅影子」
啫係邊幾個人氣角色...好奇想知

果青先係媚宅囉
睇ptgf只會一面倒屌柒和也
但班好鍾意果青嘅柒頭一定覺得自己係大老師囉

入面D金句當聖經

共鳴
屌佢廢就見得多

我完全搵唔到

乜唔係得返人物設定係賣點咩
係其他地方我揾唔到水原wo

我地見識少

呢 d 樣講左十幾年啦。

基本上由機動戰艦(動畫)開始，個個做人設/編輯都有若干考慮啦。
你估真係求撚其做既咩，側埋一邊咪一樣比人屌。

另外呢套請當佢係輕口味版鹹濕漫畫睇，感覺就 fit 晒。
你當佢聖經咁睇，咁就梗係仆街啦。

就算係咁又點

不過我唔覺得係

都係女人
長髮短髮
大波波

作者以自己做藍本寫個廢柴主角點樣由垃圾變成真男人 其實幾勵志
而我都同意依加連載係唔可能唔考慮商業元素
只係話呢套係極致就未免太侮辱宮島
真係為商業嘅又點會係寫到一個女主獨大呢

追逐夢想嘅女主
都好常見

其實所有後宮番都係有咁上下情況

如果商業化係指黨爭我都認同，宮島都話受壓力要整d偏黨爭既情節出黎。不過如果話個個主角都有人氣影子既角色我就唔多認同，其他故事d角色仲typical啦

又準備新post

同意
我都有追果青
一睇男主設定就覺得係毒男夢想中既自己
入面既對白比起ptgf更離地

現實只會係材木座

佢講既人氣角色 係咪五等分

大老師叫渣就知條友真係唔識架啦

係商業化極致就唔會水原獨大啦

隔離動畫post都1001咗

材木座同大老師都係渡航
兩個唔同旁面嘅作者

商業化嘅極致

其實極致真係吹大咗
作者好似話過作品有參考相聚一刻
一樣係優柔寡斷嘅廢丁成長史
起馬有核心劇情嘅發展
女主係邊個早已定咗形
比較之下五等份，學不來好似仲商業啦

咪係
從來都得一個女主，點商業化

有個例外叫高木同學。

咁輝夜都係
但呢類同學不來出租有啲唔同
前者重點之一係放閃

輝夜個黨爭中期搬左去石上線，而家個黨爭仲非常好睇添！

唯一支持石伊
小狂犬

我佛慈悲 最高！

因為輝夜同會長寫死咗

依堆都唔係黨爭番
唔可以計同一類

希望有第3季動畫

本來睇
諗住唔使爭
點知呢家作者寫埋出黎
掉返轉要我簡

我以前有睇女友漫畫, 追追下冇追.
依家動畫出左, 又想追番漫畫. 好矛盾

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (3)

1001

而家追番囉，宮島咁樣出法一集一集等真係好難頂

J 到第70集...

1001未?

1000